熱刺平手盤係馬會近幾年最大漏洞

熱刺點會輸
馬會又要炒人
一隊比利炒
一隊炒鳩利

個盤手又要失業了
訓左身落客隊3比0以上既波蛋等睇樓

又燈

連燈仔

咩

thx沙b

樓主唔燈

完左場未

中晒伏

熱狗收錢推多口

沙B心水

1.熱狗［0］準備中2-3
2修咸頓［+1/+1.5］準備再中